林鄭個仆街仔做小米都上唔到位，點解會覺得香港年輕人去大灣區有機遇？

信政府就正傻仔
而家仲有幾多架美食車

事實係
你唔係支那人
講支那話有香港口音
人地就當你係異類
唔會侵你玩

2000個上完大灣區小心喊住要返香港

呃人去死姐
做幾年野就知呢家香港人比人清洗得幾嚴重
只要你上司係強國人 佢就只會升返強國人
香港最大嗰幾間ibank已經接近無香港人做高層
更加唔好提啲中資行

人地林鄭個仔唔要個位，可能已經係你要打拼十幾年先做到，大家眼光唔同

柒婆個agenda 只係想多啲香港人上去
多啲大劣人落嚟
佢換完血理撚得你撈成點

香港中資行香港人都冇定企啦
點解唔益根正苗紅自己友
香港人而家冇得優越架喇
上去自己俾人玩真係笑撚死

[中門大開]優才計劃配額倍增至2000名

換血